日日俾人抄牌....

HKU Starr hall 14樓 汪時笨：「即係串我啦！？見一次，抄一次！」

當差真好

反領皇！

時笨Sir 大叫：「施德差佬，光復HKU」

YL 721
PE 831
AY 612